★有冇環保撚今日開Max暖氣/暖爐？

成日覺得佢地只係一堆怕凍撚

冬天從未聽過佢地叫人少開暖爐！

好似有啲道理

有冇環保人士講講暖爐嘅禍害？

冇

完全冇環保撚reply

駁唔到，無計

腦魔去綠色和平問

七色游B

講起開暖爐
好想冬天可以攬住游b隻腳取暖！

魔魔

怕凍不了

其實係媽咪唔比開冷氣先話自己環保